到底十區以外嘅人可以點

太早其實好難去到，啲人話可以喺返自己區開花幫拖，咁但係咁樣同18區開花有咩分別，而且對家會有防守
有冇搞手可以講下

p牌推唔到